今日香港人有咩行動？ 入黎睇

活動眾多
各位可以揀岩自己既活動

10月11日 (五)

中環快閃 聲援學生 12:30 遮打花園

葵青 和你摺 18:00 新都會

大埔人和你拖 20:30

全民演唱會 21:00 18區商場

《天高地厚》放映會 20:30 荃灣西樓角花園

----------------------------------------

10月12日 (六)

黨鐵和你Shop 13:00 各大黨鐵商場

銀髮族靜坐 14:00 警總

感謝你們遊行 14:30 尖沙咀海濱公園至高鐵站

蒙面大派對 16:00 新城市

----------------------------------------

10月13日 (日)

18區集合 14:00

I Wish HK集會 16:00-19:00 尖沙咀海濱公園

幫手推一推

我都漏左啲

推

推呀

要推！
成版都查案雖然知好重要同嬲！
但大家都唔可以唔記得今日既活動！
多啲人推啦！！！

push

Push !!!

全部係 "和理系" , 希望到時都係

全民齊開花 為港這個家!!

正
謝謝
推

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

tui